沙士個陣點樣拍拖

個陣仲好細剩係知日日戴住口罩係屋企睇電視好開心
到宜家日日數住自己剩返幾多個罩
無乜必用都唔想出街
同女朋友好似longd咁
想知個時沙士係點維持關係

連登毒撚冇拖拍

依家同男朋友冇口罩日日係屋企
悶到一日睇2 3套戲

同另一半搬出黎住就無呢個問題

不過搬出黎住會有更多唔同嘅問題

瘋狂扑

用搓手液玩soapland

洗手洗到隻手開始爛

當佢外賣仔，要就叫佢上嚟屌，
上嚟之前叫佢幫手買定3日糧，
屌完叫佢走，
3日後見